竟然有人唱留白

佢地就係林家謙同陳蕾
好撚正 不過原版始終太難超越

算係咁啦

成首都唔唱先係真正嘅留白

都係Ivana把聲唱呢首正啲

ivana